---
title: "Idm：PC上最好的多线程下载器"
slug: Idm
date: 2022-05-31T20:00:40+08:00
draft: true
---

## 简介

不做过多介绍了。这里丢一个俄罗斯版本。

[Internet Download Manager 6.41.1 (Repack) » Авторские репаки от ELCHUPACABRA - REPACK скачать](https://lrepacks.net/repaki-programm-dlya-interneta/56-internet-download-manager-repack.html)

### 相关链接

## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 小编吐槽

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法

## 附录

### Reference

参考的文章 1

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

